【安已不】大陸有人呼籲河南黑工721做自殺式炸彈

可唔可以報警趕佢出院，將佢一家遞解出境先
有大陸人叫佢做自殺式炸彈混入721人群中

Source:

721 見

咪傻啦。 邊有咁易。 唔洗怕啦

中國人最怕死

721大叫

便衣警殺人

叫幾句就自殺咩
連登成日有人互屌啦

五大訴求 缺一不可
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

藍絲睇清楚：大陸想輸出自殺炸彈

當然我哋冷處理佢哋 9 up 就得
721 之前 don't make stupid people famous

支那人最怕死
佢地邊到夠膽

------------
便衣警殺人啊

如果佢地真做
我地贏哂
即係佢地唔會做

咪放白色恐怖

冇擔心過（休友斷腳幾日，行得返先算）
只是諗可唔可以趕佢出院，冇理由香港人埋單

屌你老尾 自己落黎做黑工
衰on9斷腳仲可以怪返香港轉頭
找埋醫院條數先好走呀

如果大陸有人肯犧牲而家就唔洗搞成咁啦

好有道理

原來今日拉嘅人係大陸派嚟嫁

帶住都過唔到關啦

邊個"囯家"嘅人最貪生怕死？